[尋故]文具鋪太窄，主角同店員卡住喺走廊出埋火

內容大概係標題咁，好撚戇鳩嘅
話kick住咗，兩個郁郁吓又入埋去，屌埋閪咁
超唔make sense但又幾過癮

嗰陣等咗好撚耐都未出完
想問有冇巴打記得個故? 佢出完未?

我都有睇
最後有個會員騎劫收左個尾

我當年呢篇爛左尾，岩岩見到出面有人偷文貼左出來 估唔到有人鐘意睇

dllm嗰陣幾想睇你點收尾
第日做嘢記住有始有終

唔該晒 打個J先

果陣負皮仲多過正，無乜心機打落去

原來係你